聽日仲有冇巴絲會去屯公？

如題，想睇下會唔會一日過後即刻死灰復燃

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

今日轉移去中環摩天輪開檔